周日大遊行, 自區出發, 會師九龍, 大家點睇

人多show民意俾美國睇

無人文宣，嘉年華會正式開始